如果香港啲女人好中東女人咁

包到一身都係
一定冇強姦

低

我要單機

你地唔凖回覆

單機到#1000

正

我太撚無聊

不如男女一齊包到一身都係
等對方認唔到男女
咪更加無強姦

你睇唔到

咁不如男人切左條撚去咁咪強姦唔到囉

咁你不如插盲自己隻眼咪睇唔到有人強姦囉

思想咪同中東佬同化埋 只會更多強姦

會聽到